<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="contact_us">Contact us</string>
    <string name="history_goals">History and goals</string>
    <string name="disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="version">Version</string>
    <string name="sample_phone_number" translatable="false">+98 936 626 7050</string>
    <string name="sample_email" translatable="false">goharan@gmail.com</string>


    <string name="company_goals" translatable="false">ما در قالیشویی گوهران، با طراحی یک برنامه بلند مدت در صدد بوده و هستیم تا با تقویت و آموزش کادر مجرب و ایجاد شبکه ای گسترده با پشتیبانی و خدمات ویژه نسبت به ارتقای نقش مهم خود، متعهدانه اقدام نماییم، لذا در جهت تحقق این اهداف ارزشمند، خواست و سلیقه شخص شما در اولویت بوده و پاسخگو بودن نسبت به اعمال روش ها و نوع خدمات اصلی تفکیک ناپذیر از اهداف ما می باشد. در راستای نیل به اهداف بلند مدت قالیشویی گوهران، جهت ارائه خدمات نوین و مکمل و با عنایت به تشویق و ترغیب شما شهروندان محترم بر آن شدیم تا با راه اندازی و ایجاد یک واحد نمونه با استفاده از تجربه تخصصی و رویکرد های نوین مدیریتی، زمینه ساز و مجری خواست شما باشیم.
\n\n\n

رهبری و اداره موفقیت آمیز قالیشویی گوهران، مستلزم هدایت و کنترل آن به طور سیستماتیک، شفاف و کاراست، که این امر با طرح ریزی، استقرار و نگهداری یک سیستم مدیریتی که ضمن توجه به نیازهای تمامی طرف های ذی نفع، بهبود مستمر عملکرد گوهران را مد نظر داشته باشد امکان پذیر است.

\n\n\n
برای رسیدن به بهبود مستمر عملکرد قالیشویی گوهران و ادامه روند شکل گیری استانداردهای بین المللی کیفیت، اجرای اصول و اهداف زیر مدنظر می باشد.
•	خدمات قالیشویی گوهران می بایست همواره مورد تأیید مشتریان باشد، رضایت بحق مشتریان و طرف های ذی ربط لازمه حیات رو به رشد قالیشویی گوهران می باشد.
•	قالیشویی گوهران می بایست همواره جهت ارتقاء سطح توانایی فنی و کاری خود کوشا باشد.
•	مدیریت کیفیت قالیشویی گوهران، می بایست با تجزیه و تحلیل فرایندهای مورد نظر، جهت دستیابی به خدمات برتر، آنها را کنترل و بهبود بخشیده و شرکت را در راستای افزایش رضایتمندی و اعتماد روز افزون مشتریان یاری نماید.

\n\n\n
رعایت اصول مشتری گرایی ( Customer Focus ) فواید و نتایج زیر را برای قالیشویی گوهران به همراه داشته است:
•	افزایش سهم بازار به دنبال پاسخ صریح و انعطاف پذیری به نیازهای مشتریان.
•	به کارگیری صحیح منابع شرکت در راستای افزایش رضایتمندی مشتریان.
•	جلب اعتماد مشتریان یا به بیانی دیگر ایجاد مشتریان وفادار جهت ادامه همکاری.

</string>
    <string name="company_disclaimer" translatable="false">با توجه به سو استفاده هایی که در گذشته از نام قالیشویی گوهران شده و با توجه به اینکه رانندگانی که جهت جمع آوری و تحویل فرش به درب منزل مراجعه میکنند، ممکن است در آینده در قالیشویی گوهران فعالیت نداشته باشند. لطفا جهت سفارشات بعدی فقط و فقط با شماره های ذکر شده در قسمت تماس با ما که متعلق به قالیشویی گوهران است و در ۱۱۸ صبت شده تماس بگیرید. در غیر این صورت کارخانه قالیشویی گوهران هیچ گونه مسئولیتی در قبال گم شدن و یا سلامت فرش شما ندارد.
\n\n\n
مسئولیت ناشی از هر گونه پوسیدگی، رگه فرش و رفوکاری قبلی و قلم زنی قبلی به عهده شرکت نمیباشد.
\n\n\n
لکه های جوهری یا لکه هایی که پس از شست و شو در فرش های کرم و روشن پدیدار میشوند به عهده شرکت نمیباشد
</string>

</resources>